擒賊先擒王

打中銀atm 分行有撚用，咁撚大棟中銀總部向中環又唔打？
打黨鐵站同機有鬼用，大大個黨鐵總部向九龍灣又放過
成班高官建制派行政會議屋企office 都公開哂又無人搞
個個向度為難打工仔，放過罪魁禍首

講就易
要擒到先得架

大大棟中銀向中環，黨鐵向九龍灣，都已經打得咁勁，唔爭在
仲有咁多建制議員屋企公司地址，個d 就無咁多黑警，就同佢打游擊

想臨時政府得到認受性
大家都學習山口二矢既精神
我唔係講笑, 而家已經發展到, 政府等於同市民宣戰,
警察只係爛頭卒, 打極都有,
想有效既就仿效山口二矢,
高官就係否定臨時政府, 同時最有影響既人, 就等於將軍一樣
你夠膽解決將軍, 敵人就會開始認同你個組織係存在一定力量